一人一句最想同ex講既野

無論係啱啱散定係已經諗通左既你地
入泥放低自己心入面既石頭啦

我愛你
可唔可以復合？

泥你老母

食屎啦你

希望你既選擇係正確，同佢永遠開心快樂。
不過有時候，你點樣得到愛情，就會點樣失去愛情

祝
早唞

希望你願望可以達成

冇錯呀

原來你是我最想留住的幸運

對唔住，我知你而家好憎我，憎我憎到連比個機會我講對唔住都唔得，希望你有日會放低，得既話搵返我，做個朋友我都好心滿意足，我好掛住你

哈哈哈！

可唔可以比到你地前另一半睇到自己心底話呢

多謝你 教我成長 讓我成熟

雖然我地好唔夾 但都好多謝你同我一齊呢段時間令我成長左 希望你會活得開心快樂

對唔住 以前我真係一個唔值得你愛嘅人
多謝你陪我走過呢段短暫而難忘嘅旅程
你所有嘅好我都記得 真係好多謝你 希望你都可以搵到令你更幸福嘅人

葉師父
唔係咁易啊

屌你臭西！

冇諗過 喺朋友面前同埋喺另一半面前嘅你竟然係可以咁唔同

我同你好唔夾 我依家亦都好憎你
但係無論如何你都令我成長左令我知道我自己想要啲乜
我亦都知道我唔想點樣俾人對待嘅時候我亦都唔應該咁樣對待另一半
我以後會成為一個更加好嘅女人
會搵到一個比你更加識得愛我既人
你想睇我仆街 我會令你失望

希望你幸福
我會係你背後一直支持你

我仲愛你同一直等緊你呀 嗚啊

其實我對你一直都好認真

感謝你，令我更懂得去愛人一個人

仆街啦你
(sorry 破壞大家深情mode)

其實你有無鍾意過我？

唔好再見

你幾時死

嗯，希望你都可以快啲放低我啦。

屌你老母

冇嘅，我對你好你咁樣對返我
咁我祝你搵到個比我更加好㗎啦
因為我真係好攰，我情願1秒都唔想認識你係你同我世界入邊大家係徹底消失。我唔會懷念以前嘅時光，我淨係會痛恨自己點解會同你一齊

你話過時間會令我慢慢忘記你，但係時間只會令我對你更加深刻

你幾時折墮？做乞衣未？

我睇你好得幾耐

知你前幾日生日但都唔敢搵你
因為應承過你唔再打擾你
但好想同你講聲我仲好鍾意你
隔左幾個月我只係想你唔好再嬲我

對唔住 我做唔到你理想中嘅我

我知你好攰 再見啦

一路走來，繼而漸行漸遠。由堅信到疑惑，從深愛到心死。我亦從未想過要放棄。由你進入我的世界，讓你充塞整個世界，皮囊裡面早已面目全非，想尋找也尋不回了。何謂情？何謂愛？

wiwrts

Sorry

我愛你

其實真係好撚後悔同妳個賤種臭雞一齊 咁想做網紅女神就加油啦 同妳拍拖哩半年真係我人生最嘔心嘅事

垃圾 我好掛住你

好彩你當日放生我 令我遇到呢個老婆
同你一齊只會浪費我時間

我睇你幾時死

I know that feel bro

分左手第4日 你有冇掛住我 諗起我
定你好享受單身既日子？
其實我仲好愛你 我地可唔可以係返埋一齊？
我會改 我會呷少d醋 我會比多d自由你 我地一齊返啦

每次戀情都總會學到野令自己成長
人地話下個會更好
同自己講
可能下個也係上一個呢

Secret angel 唔易做
但一齊加油

i still love u...

知你仲好中意你既另一半
但係呢段時間唔好chur人
比自己同對方一段時間沉澱下
呢段時間增值自己
啱啱分手雙方都對對方仲有啲野
唔會完全冇曬

利申
同樣經歷

大家做sp ok

一齊堅持

我冇chur佢啊
淨係係連登叫下春
好想whatsapp佢 但死忍

做雞CALL我
幫襯下你

你好就好

我呢一世都唔會忘記你點樣屈我啊
死臭雞

係度抒發下情緒啦

好撚掛住你個閪

還錢呀仆街

多謝你嘅決定使我思想變成熟 亦教會我點樣更珍惜之後嘅女朋友
同埋即使你搵返我 我最多都係同你做朋友 復合係冇可能嘅事 希望你明白

他朝君體也相同
我已經放低曬
有咩事冇咩事都唔好搵我
同你當初對我咁絕一樣 係咁

收皮啦柒頭麻撚煩

What if we rewrite the stars

同緊你講

我好掛住你

我個名

與你遇上的一秒何其重要

推到對方見到

如果當初我地都成熟啲
結果可能好唔同

明白醒覺有定時 但放肆夠也不遲

過咗咁耐其實我成日都會唸起你
我都知你都放低咗 我都無謂再留戀
但我成日都會幻想如果我地真係可以從來
我地會唔會可以長久？
算啦 都係祝福你搵到幸福

可能佢未放低呢

呢個係真事

你個波真係好細

你收皮啦 呢一世你都唔撚會遇到個比我更加好嘅人

你叫我唔好喊，
但每次令我喊既都係你

希望你孤獨終老

對唔住 我仲愛你
我唔配擁有你 我根本仲係一個 淨係識講傷你心既野 幼稚既行為
我唔敢見你 我唔敢搵你 我一直好想好想同你講生日快樂 聖誕快樂 好想你繼續係我身邊
如果再有一次機會 我今次會好好珍惜你 唔會再好似以前咁對待你 傷害你 過去我地只維持左5年半 之後我會愛足你50年
就算再無法一齊 我都希望你可以搵到一個真心愛你 比我更愛你更錫你既人 只想你幸福就好

對唔住啊，我令到你咁失望
好多謝你對我既愛
分左手之後我成日話驚你未get over 到我
但原來去到最後
我先至係get over 唔到嗰個
對唔住
你值得一個更好更好既人
我愛你

我都日日諗起你

對唔住
我愛你
我都想你幸福
以後唔好再見

收皮啦唔係以為我會俾你呃到蝦條啊?
我依家有個又高又靚仔嘅男朋友仲好錫我 下次同人分手搵個好啲嘅理由啦

見你whataspp....show 返個status出黎..我就諗你係唔係同緊第二個傳情...算啦~我知你已經完全忘記左我~anyway...你係我最恨既ㄧ個ex.. 我會用我ㄧ生既時間記得你~~

冇撚用

我好掛住你
同你一齊辛苦 分手後更辛苦

多謝你 因為你我先遇到而家個咁好

睇住你咁絕情
我會放手架啦

我想拆散你地

唔好等我 你值得更好
btw 你唔好撚再扮曬野 博同情

全部都係老泥

屌您老母臭雞

大家都放低吧！

臭雞你幾時死

是嗎

不信就算吧

Thank you, next

我無放棄你 你都唔好咁易放棄
一開始決定一齊既時候明明大家都經過深思熟慮
但係依家唔想分手都要分手
你想我幸福開心 但我既幸福開心係來自你
你要追我返黎呀
我係未來等你

對你既印象開始越來越模糊
無意間諗起你果陣
有時會唔小心將現實同夢境發生既事混淆左
要花小小時間先分得清楚邊樣係有發生過
個感覺就好似現實同幻想撈埋左一齊咁

依家回想返
其實當初同你一齊既時候
好似冇真真正正了解過你
我亦都冇比機會你了解過我

我心目中自以為係真實既你
同客觀存在既你之間
究竟又有幾多%係完全一樣既呢？

可能我地都只係自以為鍾意對方
但其實愛既都只不過係自己一廂情願既妄想

我地心目中既對方或者從來都冇存在過

屌你老母 希望你俾人中出即飛

唔好再見，唔好再出現。

半年以嚟對我既唔關心 唔在乎
我真心去愛你結果換成你已經唔再愛我
雖然大家依家都有另一半
但係 每當經過同你行過既路 偶爾諗起你
諗起你以前點對我
真係覺得以前愛你既時候仲痛過比刀吉
不過算啦 始終都上左一課
愛情係好玩 但唔好玩愛情 遇到呢啲人 一次就夠

到底我做錯左乜野

好恭喜你終於可以重新出發
希望另一半會更珍惜你更愛你
仲有唔準發展得咁快！
Btw好懷念同你拍拖嘅日子

臭鷄屌你老母，咁撚鐘意玩睇你幾時有性病呀仆乖

你個閪真係好臭

屌！巴打同我經歷好似

你對我最好 但係hurt得我最深 好好彩 我宜家個心冇你啦 我都知你對我好內疚 不過我遇到一個好好嘅人 希望你知道之後會覺得舒服啲

最近過成點?
有時候情緒低落嘅時候會諗返以前你點安慰我
有時會想同你傾但我知唔打搞你對大家嚟講係最好
祝你打後嘅生活快樂開心同健康

卜街做咩block我

過去左就過去啦
努力裝備自己啦

可唔可以唔好要我等你咁耐 我會一直等你

想話你知現任成熟過可靠過你好多 唔洗擔心

點解我地永遠都係錯嘅時間
不過做得返朋友我已經好心滿意足
有咩都可以同我講 我永遠都係到

好掛住你
比多次機會我啦

同一希望，最想睇佢兩個仆街

我掛住你

我愛你
只能夠講
我地喺錯的時間遇到對的人

掛住你
好想同你傾
如果傾唔到 我諗永遠都會有個心結係到